budget 3-4000 唔打機 求notebook推介

睇咗好多都揸唔定主意
唔該各位巴打幫幫手

求其

正解